HSBC Advance 20萬開離岸戶口??

//但有見近日離岸戶口的需求大增，部份銀行都放寬了入場門檻，例如滙豐運籌理財的客戶只需要戶口有HK$20萬便能開設離岸戶口//
有無巴絲問過?

推

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have just passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

不嬲都係
但要有合理理由
唔易㗎

窮L孤陋寡聞
有無成功例子些牙

匯豐主要業務係香港?

香港收皮對佢離岸會唔會好大影響?

同問……

申請wh/student visa?

yes，有wh visa即刻可以開

HKBC advance UK 煩到傻
要keep 住每用1900 鎊入錢

HSBC Advance Bank Account
Conditions: You must pay £1,750 or more into your account each month (or at least £10,500 every six months). This doesn’t include money you send to the account from other HSBC personal accounts (including any joint account you have).

剛問 要3個月

Rm話依家仲做緊八月啲申請

要比8舊水開

拎住bc係咪可以好易開到？

全民㩒爆atm

可能佢做緊八月尾啲申請啦
英國嗰邊最低存款額幾多呀？
另外想問下你用咩原因開戶 參考下

No proof needed?
Hksb UK or hsbc plc?

甘開心 ？Hsbc UK?!!!!!
Nice job buddy
最衰佢而家要約
最快都要十一月先可以上皇后大道中啦

係咪要買樓讀書先得？